西藏游後續，杭州上海之旅

晨咁早就要離開青旅行去搵人拼車

4人拼的士 每人50蚊
上左車經過布宮仲係黑蚊蚊

經過45分鐘車程就黎到機場
Check in 安檢都好快
但唔明點解要除鞋

黎到登機口等上飛機
呢個monument好眼訓又肚餓
機場d餐廳全部未開 好難頂

lm

Lm

架飛機到左宜賓
全部人都要落機
落左機係直接行過去
大膽d其實可以摸到架飛機
去杭州既等陣再上過機

等左半個鐘到
就叫返我地上飛機
我上到飛機上面發覺漏左支行山仗
即時同空姐講
佢同我一齊跑落機去搵
佢仲差d仆親
搵到之後
我地2個氣喘咁又跑返上機
上左機先呻笨 早知拖住佢一齊跑
之後就送左d糖同朱古力比佢當搭謝佢
落機前捉左佢合照 同埋出面個景都
為保護當時人 所以會有格

Ps:大陸機司真係好似揸戰機咁 好有離心力 有時心跳過150

杭機機場都幾大下

出左機就打電話比的士 叫佢黎送我去臨安搵火車上識晚杭州妹

坐左成個鐘頭車
終於黎到間cafe room
佢一早已經叫定晒野 等我一黎到就有得食

我地2個雞啄唔斷咁差唔多食左成2個鐘
不斷講西藏有幾辛苦 點捱苦法

食到飽飽之後
諗住係附近搵間平既旅館休息下
但間間都話唔受我張回鄉証
話入唔到個登記系統
搞到冇得係呢個平區到住
跟住杭州妹就揸佢架bmw x1黎接我返出去市區
我當時心諗 人仔細細居然揸部咁大架車
我都唔係好大心信心，
但一上佢車後即刻改觀晒，佢手車快狠準
佢問左幾個朋友後
幫我搵到間大酒店先可以比我呢個外賓入住
成日話香港係中國既一部分 但我揸住張回鄉証成日都搵唔到地方住 麻鬼煩 西藏又係咁 杭州又係咁 都唔知上海會唔會又係咁
大酒店要成210蚊一晚
但環境的確唔錯
可以訓返教好既

第2朝8點鐘個鬧鐘就響起了
真係好唔想起身
張床實在太舒服
刷牙洗臉差唔多到9點
杭州妹就到左酒店大堂等我
跟住我地一齊去佢間舞蹈室附近食早餐
呢到完全冇任何游遊客類似當地街市咁
仲見到一大班大媽跳舞 慶祝開張

入左間鋪頭叫野食
呢間野真係好有特色
好有當地風味

之後叫左抄面，竹筍雲吞，一個唔知乜野大餅，仲有一個當地特色鹹豆漿，呢到先17蚊 勁底

食緊野時發現左一個細佬係到執碗 應該得9歲左右 唔洗返學就係到幫手 真係好乖

之後我地兩個就揸車去青山湖到玩
其實我都唔清楚呢到有乜好玩 人地帶就黎玩
一路上都修路 要兜個圈先去到
去到原來係行步道 可以望到成個湖
加上今日係星期六 好多一家大細黎玩
杭州妹問踩單車好唔好
我緊係話好 唔洗行又可以影到相 何樂而不為
沿途仲一路介紹我識不同既樹同花
仲比我地見到心形既繡球花

西藏游水咁勁

乜水都比你抽乾晒
如何來游水

你又唔小心賣左杭州妹個樣出黎

游？

😅經常性唔小心
睇黎應該唔再打落去🤫

無時 大家想知既你都已經出賣晒
之後可以唔洗打格

留名

踩左1個鐘就要去會合另一外杭州妹
佢話要請我食飯 話我咁難得黎到杭州
之後我地就去左打邊爐
心

食飽之後杭州妹就車左我入山搵佢個朋友比住宅我
揸左成個鐘山路車先入到去
飯氣攻心 唔覺意咁訓著左
幾咁尷尬 入到山林 周圍都係綠色 好舒服
空氣又清新 氧氣又夠 又清涼
之後拎左個優惠價就開始住一晚

時間嘗早
就去附近景區行下
當地人好鐘意行山
所以我都入鄉隨俗

呢到我終於一個香港人都見唔到了✌️

返到客棧
叫左老闆娘煮左2個餸黎食

可能行完山關係 我1個人全部食晒
食食下聽到隔離台講電單車旅行
我又走埋去吹一份 一吹就吹左成3個鐘
最後又做左朋友 仲叫我到左上海搵佢地出黎食飯
臨訓前玩左一陣民宿隻兔仔

杭州妹樣一般姐喔
會唔會去黃山宏村同蘇州南京,杭州附近我覺得呢幾度最好玩

之前無追開,請問飛機入/出西藏得唔得?巴打你點入藏
同埋買西藏機票上網唔係唔比買咩?

利申試過上玉龍高反頭痛又頭暈坐撚左係度抖一陣就落左去